廖慧儀害到前男友自殺

Who

港女係雞
早d認清呢個事實咪好

落選港姐，tvb新簽藝人

會唔會係前男友害到廖慧儀聲譽受損？

rip

洗唔洗搞到自殺。。。

男既被綠帽反而係加害者？

who

邊撚個嚟

即係之前爆tvb狗公想食佢女友單野？

Danny hung ma

正臭雞

佢臨死之前都仲未del ex既相⋯睇嚟仲好掛住佢

今時今日臭雞, 狗公通街都係...

呢個年代真心唔可以為情自殺
難為屋企人

洗唔洗呀

用情太深啦
呢啲臭閪玩下手又換畫
屌過咪算囉

唉 7日後翻嚟神交

女姐。。。。唔洗咁傻呀

TVB「狂野港姐」廖慧儀前男友疑情困墮樓身亡 胞妹：已經不在了

恐怖情人 唔知講唔講抵好

自殺就係自己決定既事，邊度有害唔害

咁而家咪個個都識廖慧儀
(但都係冇人知死者乜水)

點解要為女亡呢？

為女死為女亡

睇錯左做廖碧兒

真係on9仔黎
條女又唔會為你傷心
隨時將來同人吹噓曾經有人鍾意自己鍾意到死

雞
祝佢全家上下被狗屌

隻雞同俾帽人果個開心啦而家

on9野唔好理, SAVE12

值唔值為佢亡呀
大好人生
Btw rip

唔會 本來就無聲譽

邊撚個黎都唔知r乜鳩ip

做雞有咩聲譽

雖然廖慧儀係臭雞姐 但都唔洗自殺架

係自殺既求其順手帶走條仔/女啦

anger, 出得黎選港姐真係唔好預佢同你過人世
咁就死左真唔抵

某程度要付上責任

樓主標題應該加埋TVB 港姐廖慧儀害到前男友自殺

咁就一定多人推到上熱門

副偈係唔差

但呢D人唔會覺得自己有責任
禽獸不如

又高大又大隻, 落老蘭屌女放題都仲得

出嚟選港姐
正常人都會變

無計 條女係幾索下，但時間流流長，驚搵唔翻個仲好咩

選得港姐都知咩料啦
唔通入娛樂圈唔同男友分手
呢啲MK妹

呢D人唔知夜晚瞓唔瞓得着覺

Sam並非現時新聞報道上見到的冷血動物，相信他也曾經歷內心爭扎，是超級黃的一族（廖慧儀前男友）。原來他早於2014年已關心雨傘運動，眼前畫面更令他失望，其中一個貼文上載一張黑白照片，一個穿上制服的警察扶着另一個受傷便裝男人，Sam寫道：「為此政權感到可恥 對警察執法亦唔再抱有一絲希望 不會再考慮重新加入警隊。」原來Sam有着大部份香港人的步伐。

為左隻臭雞 值得咩

其實邊忽索

姓廖嗰位夠有數臭佢男友啦
帽人地都算，仲要講到前度痴左咁

夾撚到Y字都出埋啦

如果堂堂正正分手 會唔會避免到

要自殺之前都po條臭雞d閃卡出黎先啦

可惜 rip

睇嚟佢應該都係好人 可惜俾條女搞到咁 rest in peace

吓。。。

咁高大靚仔比條咁既7頭帽又好難心理平衡到
Rip

可能就係無屌過所以po唔到
毒撚的愛情

好一個騎上龜頭當鳳凰，害死人

手足黎

你老母係港女
港女係雞
你老母係雞

Sam哥本身屋企有無錢？

wfc

Have

屌 死左就真係連仇都報唔到

用得BUSINESS 姐係分身WHATSAPP

帶綠帽都算 仲會害到條女聲譽受損
閣下智商同條女一樣都係零

唉

Sam哥 應該學 佳哥
唉 rip

臭西
害死人
完

陰公，玩女玩到死
何必呢

請問有乜聲譽可言?

RIP

條仔咁靚仔 輸都正常

為臭閪死，嘥哂

咪話冇jm9

對眼淫

唉，唔知講咩好

臭雞

垃圾廢物為條女跳

Agree

佢就係認真，但接受唔到，應該初戀黎？心靈脆弱左啲

條女冇拎住支槍叫佢跳樓
感情嘅野唔夾都冇辦法

唉，無得屌呢條女咪搵過條囉，咁撚睇唔開

岩呀，太唔抵

真呀 你話條女特登帶danny係佢面前扑野就話姐
究竟有幾on9先會好似樓豬咁話人害佢自殺

唉好撚慘

好涼薄，佢無識過廖慧儀佢會死？

涼咩薄 條命自己既 係關個女方事 但我唔同意用害呢個字眼咁on9囉

祝你成為下一個Sam gor

唔同意見就祝人他朝君體也相同 講野咁無邏輯既 on99

依個世界咁多女 為一條女自殺